如果擔心今年有藍絲封利是比你又唔知收唔收好

同我狠狠地收
再同佢講句代手足多謝你
再同我原封捐比星火/612/民陣
期待新年出黎遊行見到成個捐款箱都係支持香港警察利是封

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我可能即場連銀紙都撕爛